九龍最西面係邊到？再過就係新界？

我自己覺得係荔景做界，歡迎討論

Officially 美孚至荔景
另外太子至深水埗，係港英割讓九龍和港英租借九龍的界限。

深水埗好似已經界限街以北？

係，以前叫「新九龍」
你可以google下咩叫新九龍。

隔離討論將軍澳個po有睇到不過想知九龍新界西面用邊個位做區份

荔枝角

lai king開始係新界
深水埗開始新九龍
細微些，應該係瑪嘉烈醫院開始係新界。

我心目中過咗美孚就係新界

葵青開始就係

咁祖堯邨係新界？

Offical 係清麗苑
昂船洲算九龍定新界？
如果計北京條約就分分鐘數到塘尾道以北界限街一角

係

祖堯邨（英語：Cho Yiu Chuen）由香港房屋協會發展，於1976年至1981年落成的甲類出租屋邨。位於新界葵涌荔景山麗祖路1至5號、念祖街2及3號、榮祖街2至6號。全邨依山而建，佔地18.35公頃。

祖堯邨～新界葵涌荔景山麗祖路1至5號

昂船洲肯定屬九龍，仲要係原九龍

thx
搭單問
西九龍走廊同以西係填海？見界限街去到西九龍走廊就冇咗

係填海，參考新機場核心計劃

另外#15有個問題搭單問，唔知巴打解唔解答到？

睇葵青區同深水埗區中間條界

好，依家google下乜嚟

九龍最西面係昂船洲，同埋佢係割讓地，唔係租借地，即係貨真價實嘅「九龍」而非「新九龍」

灰色部份為歷來至1998年透過填海得來的土地，紅色部份為預計進行填海的地區

紅色係明日大愚？
觀塘嗰個係咪成個避風塘填鳩咗佢

似係

希望唔係填曬

其實計劃一早有曬等佢起得嚟可能都死埋